官宣！迪基亞續約至2023年

【Now Sports-體育】曼聯周一宣佈，門將迪基亞續約至2023年，更有加簽1年的條款。

迪基亞（David De Gea）在2011年從馬德里體育會加盟曼聯，立即成為首席門將。雖然他曾盛傳加盟皇家馬德里，而且近季表現下滑，但紅魔仍然對他信心十足，終於在原先合約只餘下1年的時間，成功續約。

「我很榮幸能夠效力這家偉大球會8年，以及有機會在這裡延續事業。當初加盟時，我從未想過可以上陣超過350場，現在我已決定了自己將來，只想幫助球會達成目標，我相信我們可以再贏得冠軍。」這名28歲西班牙國腳說。

盛傳28歲迪基亞的周薪加至35萬鎊，「作為球隊的資深球員，我希望支持、帶領及協助年輕球員，令他們明白為這家球會效力的意義。我希望回報球迷，他們不論在好或壞的時候，同樣支持及關心我們。」

圖片來源 : Twitter圖片

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

廢到仆街 冇人接貨 唯有續約

廢龍不了

個態差過以前

當年吹到超越紐亞

個時紐亞下滑同受傷

冇啦 佢永遠去唔到皇馬了

廢到咁都350k

有25圖仲要廢龍把撚咩？

紐亞都係碎料姐
得幾年貨仔

保方 c治起碼玩左10年

超越咗好耐

唉屌

下年減薪啦柒頭

牛油手專業